有時見到ex/曾經嘅曖昧對象up story好想留言

純粹想吹兩句水知下對方近況
但又驚好odd

巴絲見到會唔會想回

單機之後仲揾？

我成日留言
佢地一定會覆

唔會odd 屌 我日日up story都係等你R水吹

真係異性frd就會回
但係ex/曖昧過好似氣氛有d怪

唔會 見招拆招

好想傾幾句計

一定會覆 再見亦是朋友

我都想知點樣可以再次打開話題

del 咗佢ig
睇唔到就唔會想留言啦

見到ex like自己嘅post會心頭酸咗一下